<resources>
    <string name="app_name">Parking</string>
    <string name="user_info">Информация о пользователе</string>
    <string name="user_info_fio_change">Смена имени</string>
    <string name="user_info_email_change">Смена почты</string>

<!--User Info-->
    <string name="FIO">ФИО пользователя</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="are_you_sure">Вы уверены что хотите выйти из аккаунта?</string>

    <string name="sign_in_title">Вход</string>
    <string name="register_title">Регистрация</string>
    <string name="password_restoring">Восстоновление пароля</string>

    <string name="top_up_an_account">Пополнить счет</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="notifications">Уведомления</string>
    <string name="vehicle">Транспорт</string>
    <string name="rate_plan">Тарифные планы</string>
    <string name="buy_place">Купить паркоместо</string>
    <string name="faced_a_problem">Возникли проблемы?</string>
    <string name="user_rules">Правила пользования парковкой</string>
    <string name="entrance_rules">Правила въезда/выезда</string>
    <string name="about">О приложении</string>

    <string name="type">Тип</string>
    <string name="payed_till">Оплачено до</string>
    <string name="payment_type">Оплата</string>
    <string name="daily">Ежедневно</string>

    <string name="monthly">Помесечно</string>
    <string name="owner">Собственик</string>
    <string name="do_not_change">Не изменять</string>
    <string name="place">Место</string>

    <string name="current_tariff">Текущий тариф</string>
    <string name="change_tariff">Изменить тариф</string>

    <string name="gos_nomer">Гос. номер</string>
    <string name="tariff">Тариф</string>
    <string name="cards">Карты</string>

    <string name="enter_email">Электронная почта</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="register">Зарегестрироваться</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="delete">Удалить</string>

<!--Vehicle data tab-->
    <string name="parking_place">Место</string>
    <string name="non_place">Выбрать место</string>
    <string name="car_id">Номер машыны</string>
    <string name="not_payed">Не оплачено</string>
    <string name="payed">Оплачено</string>
    <string name="choose_place">Выбрать место</string>
    <string name="no_place">Место не выбрано</string>
    <string name="add_vehicle">Добавить транспорт</string>
    <string name="vehicle_data">Информация о транспорте</string>

    <string name="card_number">Номер карты</string>
    <string name="card_main">Оснавная карта</string>
    <string name="card_secondary">Второстипенная карта</string>

    <string name="how_to_become_owner">Как стать собствеником?</string>
    
<!--Add vehicle tab-->
    <string name="plates">A000AA136</string>
    <string name="EM">EM</string>
    <string name="TID">TID</string>

    <string name="add_car_description">Вбивать цифры, выделенные знаком X</string>
    <string name="EM_desc">EM 000XXXXXXX 040, XXXXX</string>
    <string name="TID_desc">TID 00000XXXXX 000, XXXXX</string>

    <string name="doors">Двери</string>
    <string name="gates">Ворота</string>

    <string name="card1">Карта1</string>
    <string name="card2">Карта2</string>
    <string name="card3">Карта3</string>
    <string name="card4">Карта4</string>
    <string name="card5">Карта5</string>
    <string name="not_necessary">необязательно</string>
    <string name="necessary">обязательно</string>


<!-- Login strings -->
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="sign_in_text">Войти в аккаунт</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="phone">Телефон</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="choose_payment_method">Выберете способ оплаты</string>
    <string name="restore_password">Восстановить пароль</string>>
    <string name="send_msg">Отправить СМС</string>
    <string name="registry_notation">
        Минимальная длина: 8 символов. Должна быть хотябы 1 буква и 1 цифра Дополнительно можно использовать символы @$!%"#?&amp;
    </string>

    <string name="menu">меню</string>

    
    <string name="auto_renewal">Автопродление</string>
    <string name="from_internal_balance">Со внутренего счета</string>
    <string name="manually">Вручную</string>


    <string name="last_name">Фамилия</string>
    <string name="first_name">Имя</string>
    <string name="second_name">Отчество</string>

<!--Balance-->
    <string name="balance">Баланс</string>
    <string name="balance_after_payment">Баланс после пополнения: %1$d</string>

<!--Buy place-->
    <string name="to_buy">Для приобретения парковочного места в собственность обращайтесь по телефону:</string>
    <string name="phone_to_buy">+7(473)207–50–50</string>

    <string name="approve">Подтвердить</string>
    <string name="reject">Отмена</string>

    <string name="pay">Оплатить</string>
    <string name="move_on">Продолжить</string>

<!--user rules text-->
    <string name="user_rules_text">
        <![CDATA[
        <h3 id="правила-пользования-подземной-автопарковкой" style="text-align:center"><strong>ПРАВИЛА ПОЛЬЗОВАНИЯ ПОДЗЕМНОЙ АВТОПАРКОВКОЙ</strong></h3>
        <ul>
        <li><strong>Подземная автопарковка</strong> – инженерное сооружение, объект недвижимости, предназначенное для хранения автомобилей.
        Машино-место (далее по тексту ММ) – это нежилое помещение, входящее в состав подземной автопарковки, принадлежащее Собственнику на праве собственности или принятое Собственником по передаточному акту от застройщика.</li>
        <li><strong>Собственник</strong> – лицо, о котором внесена запись в Единый государственный реестр прав на недвижимое имущество и сделок с ним с момента внесения указанной записи или лицо, принявшее от застройщика после выдачи ему разрешения на ввод подземной автопарковки в эксплуатацию, ММ в данной подземной автопарковке по передаточному акту, с момента такой передачи, либо лицо, приобретшее право собственности на Машино-место в порядке наследования или на основании вступившего в силу судебного решения и на иных законных основаниях.</li>
        <li><strong>Члены семьи собственника</strong> – супруг, дети, родители, пользующиеся ММ с согласия собственника.</li>
        <li><strong>Пользователи</strong> – собственник или лица, владеющие и пользующиеся ММ с согласия собственника.</li>
        <li><strong>Общее имущество подземной автопарковки</strong> – помещения в подземной автопарковке, не являющиеся частями ММ и предназначенные для обслуживания более одного Машино-места в подземной автопарковке.</li>
        <li><strong>Коммунальные услуги</strong> – услуги холодного водоснабжения, водоотведения, электроснабжение, уборка территории паркинга;</li>
        <li><strong>Содержание и ремонт Общего имущества подземной автопарковки</strong> – эксплуатация, техническое обслуживание инженерных систем и коммуникационных сетей Общего имущества подземной автопарковки, выполнения иных работ и услуг, с целью сохранения общего имущества в состоянии, обеспечивающем надежность и безопасность Паркинга, безопасность для жизни и здоровья граждан, в соответствии с иными определенными законодательством требованиями.</li>
        <li><strong>Коллективный прибор учета</strong> – средство измерения (совокупность средств измерения и дополнительного оборудования), используемое для определения объемов (количества) коммунального ресурса, поступившего в подземную автопарковку.</li>
        <li><strong>Транспортное средство</strong> - устройство, приводимое в движение двигателем и предназначенное для передвижения по дорогам общего и местного пользования.</li>
        </ul>
        <h3 id="2-общие-положения" style="text-align:center"><strong>2. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ</strong></h3>
        <p>
        <font color="red">2.1.</font> Настоящие Правила являются официальным документом утверждённым общим собранием собственников и обязательными для исполнения лицам владеющим или пользующимся ММ, а также Управляющей компанией.<br>
        <font color="red">2.2.</font> Правила являются открытым документом. С текстом настоящих Правил может ознакомиться любое заинтересованное лицо.<br>
        <font color="red">2.3.</font> Правила пользования созданы для того, чтобы обеспечить, удобное, законное и добрососедское пользование ММ и подземной автопарковкой в целом.<br>
        <font color="red">2.4.</font> Все вопросы, не урегулированные настоящими Правилами, а также в случае возникновения разногласий или споров, стороны обязуются урегулировать путём переговоров, а при не возможности достижения согласия рассматриваются в порядке, установленном действующим законодательством РФ.<br>
        <font color="red">2.5.</font> Пользование паркингом должно осуществляется с учетом необходимости соблюдения прав и законных интересов граждан и юридических лиц, владеющих и пользующийся ММ, требований пожарной безопасности, санитарно-гигиенических, экологических, архитектурно-градостроительных, эксплуатационных, иных требования и настоящих Правил.</p>
        <h3 id="3-правила-пользования-общего-и-частного-имущества-подземной-автостоянки" style="text-align:center"><strong>3. ПРАВИЛА ПОЛЬЗОВАНИЯ ОБЩЕГО И ЧАСТНОГО ИМУЩЕСТВА ПОДЗЕМНОЙ АВТОСТОЯНКИ</strong></h3>
        <p><strong>3.1.</strong> Право пользования подземной автопарковкой имеют лица, наделенные правом собственности или аренды (разрешением от собственника) на ММ на основании заключенных договоров и получившие пропуск в соответствии с настоящими Правилами.<br>
        <strong>3.2.</strong> Собственники (члены семьи собственников) и Пользователи обязаны бережно относиться к общему имуществу и не допускать его порчи или загрязнения.<br>
        <strong>3.3.</strong> На территорию подземной автопарковки не допускаются:</p>
        <ul>
        <li>Транспортные средства, максимальные габариты которых (с учетом установленных на транспортном средстве дополнительных элементов – багажника, антенны, рейлингов и т.д. или перевозимых грузов) превышают 1,9 м по высоте и 2,2 м по ширине;</li>
        <li>Транспортные средства, максимальная разрешенная масса которых превышает 3 500 кг;</li>
        <li>Транспортные средства без пропуска;</li>
        <li>ММ в подземной автопарковке может быть использовано исключительно для парковки и хранения транспортного средства. Использовать ММ для складирования или в иных целях <strong>ЗАПРЕЩЕНО</strong>.</li>
        </ul>
        <p><strong>3.4.</strong> Парковка транспортных средств на свободные места, не принадлежащие Собственнику или Пользователю на соответствующем праве, не допускается. Доступ знакомых, гостей собственника ММ для парковки личного транспорта в помещение подземной автопарковки на свободные чужие места <strong>КАТЕГОРИЧЕСКИ ЗАПРЕЩЕН</strong>.<br>
        <strong>3.5.</strong> На территории подземной автопарковки <strong>ЗАПРЕЩЕНО</strong>:</p>
        <ul>
        <li>Курение;</li>
        <li>Употребление спиртных напитков и (или) наркотических веществ;</li>
        <li>Мойка транспортных средств;</li>
        <li>Парковка одного транспортного средства более чем на одном ММ;</li>
        <li>Ремонт, техническое обслуживание тренспортных средств (замена жидкостей; масел; аккумуляторов, колёс и т.д.)</li>
        <li>Заправка транспортных средств;</li>
        <li>Пользование открытым огнём, в том числе в качестве источника света или для прогрева двигателя;</li>
        <li>Вождение транспортных средств лицами, не имеющих документов на право управления Транспортным средством;</li>
        <li>Хранение легковоспламеняющихся, горючих, взрывоопасных материалов и жидкостей, авторезины, негорючих веществ в сгораемой упаковке (так же внутри транспортных средств);</li>
        <li>Выгул домашних животных;</li>
        </ul>
        <p>3.6. Размещение транспортного средства на территории подземной автопарковки не является заключением договора хранения. Управляющая компания не несет ответственности за сохранность транспортных средств или иного имущества, размещенного на территории подземной автопарковки, в том числе оставленного в транспортных средствах.<br>
        3.7. Территория подземной автопарковки на въезде и выезде, а также на входе и выходе и проезжей части контролируется видеокамерами. Запись предоставляется только при предъявлении собственником ММ выписки из ЕГРН о праве собственности на ММ.<br>
        3.8. Стоянка (хранение) автомобилей, предназначенных для перевозки горюче смазочных материалов, взрывчатых, ядовитых, инфицирующих и радиоактивных веществ, а также автомобилей с двигателями, работающими на сжатом природном газе и сжиженном нефтяном газе не допускается.<br>
        3.9. В подземной автопарковке не допускается разделение ММ перегородками на отдельные боксы.<br>
        3.10. В подземной автопарковке запрещается оставлять автомобиль с включенным двигателем без контроля;<br>
        3.11. Въезд на подземную автопарковку транспортных средств в аварийном состоянии, со значительными кузовными повреждениями, неисправностями рулевого управления или тормозной системы, на буксире, имеющих утечки ГСМ, ЗАПРЕЩЕН.<br>
        3.12. На территории подземной автопарковки запрещается производить какие-либо строительно-монтажные или ремонтные работы, а также перестраивать, достраивать или ликвидировать какие-либо строительные конструкции, инженерное оборудование или системы паркинга.</p>
        <h3 id="4-предоставление-допуска-транспортного-средства-на-территорию-паркинга" style="text-align:center"><strong>4. ПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ДОПУСКА ТРАНСПОРТНОГО СРЕДСТВА НА ТЕРРИТОРИЮ ПАРКИНГА</strong></h3>
        <p>4.1. В целях организации контрольно-пропускного режима на территории паркинга Исполнитель ведет электронную базу данных пользователей ММ, транспортных средств и лиц, имеющих право управления ими. Ведение баз данных осуществляется с соблюдением требований ФЗ «О персональных данных» от 27.07.2006 №152-ФЗ.<br>
        4.2. Для внесения в базу данных собственников и пользователей подземной автопарковки, а также выдачи пропуска собственник ММ предоставляет:</p>
        <ul>
        <li>Заявление о выдаче пропуска по установленной форме;</li>
        <li>Копию документа, подтверждающего право пользования соответствующим ММ, одновременно и разрешение на въезд не собственнику (в случае необходимости);</li>
        <li>Как минимум два контактных мобильных телефона, по которым можно в любое время связаться с водителем транспортного средства.</li>
        </ul>
        <p>4.3. Собственники и Пользователи подземной автопарковки осуществляют въезд на территорию парковки с помощью электронных ключей от ворот подземной автопарковки. За отдельную плату Управляющая компания вправе произвести закупку и программирование дополнительных и (или) утраченных электронных ключей.</p>
        <h3 id="5-порядок-въезда-и-выезда-автотрансорта" style="text-align:center"><strong>5. ПОРЯДОК ВЪЕЗДА И ВЫЕЗДА АВТОТРАНСОРТА</strong></h3>
        <p>5.1. Подземная автопарковка работает в круглосуточном режиме.<br>
        5.2. Въезд автотранспорта на территорию паркинга и выезд с нее осуществляется водителями с помощью электронного ключа открывания ворот.<br>
        5.3. Подземная автопарковка оснащена автоматическими воротами с фотоэлементами безопасности, а также наружными (уличными) и внутренними светофорами.<br>
        5.4. Для въезда на территорию подземной автопарковки необходимо подъехать к шлагбауму перед въездом в парковку и поднести к лобовому стеклу карту к зоне действия приемника. <strong>ВАЖНО!</strong> Дождаться зелёного сигнала светофора! Пользователь проезжает через шлагбаум через 4 секунды он закрывается, далее проезжает через ворота в паркинг.<br>
        5.5. Для выезда с территории подземной автопарковки: Пользователь подъезжает на автомобиле к выездным воротам (необходимо произвести остановку не далее 1-2 метров от ворот) , система определяет что подъехал автомобиль и активирует работоспособность считывателя карт, Пользователь подносит карту к лобовому стеклу к зоне действия приемника (считыватель карт находиться рядом со светофором), программа определяет данные карты и при условии, что данному пользователю разрешен выезд, открывает ворота (<strong>ВАЖНО!!!</strong> Загорание зеленого сигнала светофора означает что система распознала Пользователя, и он можете выезжать из паркинга, в противном случае Пользователь не сможете заехать в паркинг).<br>
        5.6. Запрещается проезжать под опускающийся шлагбаум на запретительный красный сигнал светофора.<br>
        5.7. Электронные ключи могут использоваться исключительно лицами, имеющими пропуск на подземную автопарковку.<br>
        5.8. Не разрешается въезд на территорию подземной автопарковки по одному электронному ключу одновременно двух автомобилей и более.</p>
        <h3 id="6-парковка-и-движение-транспортных-средств" style="text-align:center"><strong>6. ПАРКОВКА И ДВИЖЕНИЕ ТРАНСПОРТНЫХ СРЕДСТВ</strong></h3>
        <p><strong>6.1.</strong> ВНИМАНИЕ!: На всей территории подземной автопарковки водители транспортных средств обязаны соблюдать правила дорожного движения. Максимальная скорость движения на территории подземной автопарковки <strong>5 км/ч</strong>. Движение осуществляется исключительно в соответствии с нанесенной разметкой и установленными указателями.<br>
        <strong>6.2.</strong> Приоритетом на всей территории подземной автопарковки во всех случаях обладают пешеходы, коляски, инвалидные кресла.<br>
        <strong>6.3.</strong> Парковка транспортных средств разрешается пользователям только на ММ, находящихся в их пользовании и (или) владении и в пределах размеченных разделительных линий.<br>
        <strong>6.4.</strong> Парковка и хранение транспортных средств вне зоны ММ, в том числе на технических местах, возле выходов, эвакуационных проходов. проездах и т.д. <strong>ЗАПРЕЩЕНА</strong>. Собственники и пользователи не должны использовать общее имущество в целях, не соответствующих его назначению и обязаны соблюдать положения действующего законодательства.<br>
        <strong>6.5.</strong> Создание помех для выезда припаркованного на территории паркинга транспортного средства является НЕДОПУСТИМЫМ.</p>
        <h3 id="7-заключительные-положения" style="text-align:center"><strong>7. ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ</strong></h3>
        <p><strong>7.1.</strong> Оформление дополнительного или восстановление утраченного пропуска -100,00 руб. в т.ч. НДС, за 1 шт.<br>
        <strong>7.2.</strong> Цены установленные, настоящим разделом Правил, могут быть изменены организацией предоставляющей услуги по обслуживанию системы въезда и выезда в одностороннем порядке.<br>
        <strong>7.3.</strong> Каждый собственник, а также Пользователь ММ, обязан своевременно вносить плату за содержание и ремонт общего имущества подземной автопарковки, включающую в себя плату за услуги и работы по управлению подземной автопарковкой, содержанию, текущему ремонту общего имущества в подземной автопарковке, плату за коммунальные услуги, а также иные платежи, установленные по решению общего собрания собственников ММ автопарковки, принятые в соответствии с законодательством.<br>
        <strong>7.4.</strong> Собственник или Пользователь ММ, несвоевременно и (или) не полностью внесший плату за Машино-место и коммунальные услуги, обязан уплатить Управляющей организации пени в размере одной трехсотой ставки рефинансирования Центрального банка Российской Федерации, действующей на момент оплаты, от не выплаченных в срок сумм, за каждый день просрочки, начиная со следующего дня после наступления установленного срока оплаты по день фактической выплаты включительно.<br>
        <strong>7.5.</strong> В случае невнесения платы за ММ и несвоевременной оплаты коммунальных услуг (2 месяца и более), Управляющая компания может отключить от системы въезда и выезда электронный ключ, принадлежащий Собственнику, Члену семьи Собственника или Пользователю, не оплатившему коммунальные платежи.<br>
        <strong>7.6.</strong> При обнаружении неисправностей, пожаров и аварий в помещении подземной автопарковки, инженерных сетей и систем, а также при обнаружении иных нарушений немедленно сообщать о них в рабочие часы с 8:00 до 17:00 в диспетчерскую службу ООО «УК ЭКОДОМ» по телефону 8-920-413-73-88, с 17:00 до 8:00 и в нерабочие дни в Аварийную службу по тел. 300-34-21.</p>
        ]]>
    </string>

<!--entrance rules text-->
    <string name="entrance_rules_text">
        <![CDATA[
        <h3 id="правила-пользования-системой-контроля-доступа-подземного-паркинга" style="text-align:center"><span style="text-decoration:underline"><strong>Правила пользования системой контроля доступа подземного паркинга.</strong></span></h3>
        <p>Для осуществления въезда/выезда на подземный паркинг необходимо иметь специальный электронный ключ-карту.<br><br>
        <span style="text-align:center">Алгоритм процесса <span style="text-decoration:underline"><strong>«въезда/выезда»</strong></span> следующий:</span><br><br>
        <span style="text-decoration:underline"><em><strong>Въезд на паркинг:</strong></em></span> Пользователь подъезжает максимально близко к шлагбауму паркинга и, не выходя из автомобиля, подносит к лобовому стеклу ключ-карту в зоне действия считывателя (находится рядом со светофором), считыватель дает команду на открытие шлагбаума и ворот, одновременно загорается <span style="text-decoration:underline"><em><strong>зеленый сигнал светофора - можно заезжать в паркинг</strong></em>.</span><br><br>
        После въезда в паркинг, программа автоматически запрещает повторный въезд по этой карте, пока автомобиль с этой картой не выедет из парковки <strong>(важно!- карта должна выехать <span style="text-decoration:underline">на автомобиле</span> чтобы появился повторный доступ на въезд).</strong><br><br>
        <span style="text-decoration:underline"><em><strong>Выезд из паркинга:</strong></em></span> Пользователь подъезжает на автомобиле <span style="text-decoration:underline"><strong>максимально близко</strong></span> к выездным воротам, подносит карту к лобовому стеклу в зоне действия считывателя карт (находится рядом со светофором), считыватель дает команду на открытие ворот, одновременно <span style="text-decoration:underline"><em><strong>загорается зеленый сигнал светофора - можно выезжать из паркинга.</strong></em></span><br><br>
        <span style="text-align:center">У каждого ключа-карты активен только один из двух  статусов:</span><br><br>
        Первый статус: машина на улице (<span style="background-color:green">въезд разрешен</span> - <span style="background-color:red">выезд запрещен</span>);<br><br>
        Второй статус: машина на паркинге (<span style="background-color:green">выезд разрешен</span> - <span style="background-color:red">въезд запрещен</span>).<br><br>
        <span style="text-align:center">Статус карты автоматически меняется при заезде в паркинг и соответственно при выезде из него.</span><br><br>
        <strong>Очень важно!!! Если вы производите въезд/выезд вслед за впереди едущим автомобилем, необходимо дождаться пока перед вами загорится красный сигнал светофора, после чего поднести к считывателю свою карту и убедиться, что система вас распознала (подтверждением является загорание зеленого светофора), после чего продолжить движение, иначе возникнут сложности при дальнейшем въезде либо выезде.</strong><br><br>
        <strong><span style="text-align:right">Администрация ООО «УК «ЭКОДОМ»</span></strong></p>
        ]]>
    </string>

</resources>